有冇人試過鍾意左自己嘅好朋友

冇

有 但係知無可能 所以盡量唔流露對佢嘅愛慕之情 同佢出街去玩真係又開心又難受

去聽下啦

一句講曬咪撚on9
您一行多咗, 就無咗個朋友, 何必呢~

冇
比咩籍口自己
係朋友就朋友，就算點close點傾心事 你心本身唔邪都唔會中意人。如果換着個朋友係同性 你會唔會中意佢先
根本自己就色心起對人有興趣 做你朋友真係失鳩望

你係呀希？

Gay

對方係想你進一步嘅你地就曖昧緊啦
其實佢應該係唔會想你追佢？